{"nhits": 24, "parameters": {"timezone": "UTC", "rows": 10, "format": "json", "staged": false, "include_draft": false}, "datasets": [{"datasetid": "trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2014", "metas": {"publisher": "RATP", "domain": "dataratp", "license": "Licence Ouverte (Etalab)", "keyword": ["Trafic", "Comptage", "Fr\u00e9quentation"], "title": "Trafic annuel entrant par station du r\u00e9seau ferr\u00e9 2014", "records_count": 369, "staged": false, "federated": false, "visibility": "domain", "modified": "2015-04-10T10:00:00+00:00", "language": "fr", "theme": ["Transports, D\u00e9placements"], "license_url": "https://www.etalab.gouv.fr/wp-content/uploads/2014/05/Licence_Ouverte.pdf", "data_processed": "2017-05-01T11:04:14+00:00", "metadata_processed": "2017-05-01T11:04:15+00:00", "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es d\u00e9taille le trafic des entrants directs sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 RATP en 2014.</p><p>Les \u00ab entrants directs \u00bb sont exclusivement les voyageurs provenant de la voie publique ou du r\u00e9seau SNCF entrant sur le r\u00e9seau de transport RATP en validant un titre de transport valide.</p><p>Les voyageurs en correspondance (y compris correspondances m\u00e9tro/RER) sur le r\u00e9seau RATP ne sont pas comptabilis\u00e9s.</p>"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"type": "int", "name": "rang", "label": "Rang"}, {"label": "R\u00e9seau", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "reseau"}, {"label": "Station", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "station"}, {"type": "int", "name": "trafic", "label": "Trafic"}, {"type": "text", "name": "correspondance_1", "label": "Correspondance_1"}, {"type": "text", "name": "correspondance_2", "label": "Correspondance_2"}, {"type": "text", "name": "correspondance_3", "label": "Correspondance_3"}, {"type": "text", "name": "correspondance_4", "label": "Correspondance_4"}, {"type": "text", "name": "correspondance_5", "label": "Correspondance_5"}, {"label": "Ville", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "ville"}, {"label": "Arrondissement pour Paris", "type": "int", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "arrondissement_pour_paris"}], "interop_metas": {"dcat": {"creator": "CML/DRC/ATTR", "accrualperiodicity": "Annuel (au mois d'Avril)", "spatial": "Ile-de-France"}}}, {"datasetid": "accessibilite-des-lignes-du-reseau-de-surface-ratp", "metas": {"publisher": "RATP", "domain": "dataratp", "language": "fr", "license": "Licence ODbL Version Fran\u00e7aise", "title": "Accessibilit\u00e9 des lignes du r\u00e9seau de surface RATP", "records_count": 373, "staged": false, "metadata_languages": ["fr"], "visibility": "domain", "federated": false, "theme": ["Transports, D\u00e9placements"], "modified_updates_on_data_change": false, "metadata_processed": "2020-04-16T13:16:50.174645+00:00", "modified_updates_on_metadata_change": false, "geographic_reference_auto": false, "modified": "2020-04-16T13:14:43.470000+00:00", "references": "Mission Accessibilit\u00e9 RATP", "keyword": ["Accessibilit\u00e9"], "data_processed": "2020-04-16T13:16:49+00:00", "license_url": "http://vvlibri.org/fr/licence/odbl-10/legalcode/unofficial", "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es contient la liste des lignes RATP en pr\u00e9cisant lesquelles  sont accessibles, ainsi que des d\u00e9tails sur leurs \u00e9quipements  d\u2019accessibilit\u00e9s.</p><p>L\u2019ensemble des r\u00e9seaux sont concern\u00e9s : Bus, Noctilien, Tramway, M\u00e9tro et RER (A et B).<br/>En revanche, compte tenu de la complexit\u00e9 des modes M\u00e9tro et RER, le fichier est essentiellement significatif pour les r\u00e9seaux de surface (Bus/Noctilien/Tramway), et l\u2019utilisation des informations pour les autres modes est d\u00e9conseill\u00e9e.</p><p>Pour l\u2019utilisation du RER ou du m\u00e9tro, pr\u00e9coniser une utilisation du service <a href=\"http://infomobi.com\" target=\"_blank\">infomobi</a> pour conna\u00eetre l\u2019\u00e9tat du fonctionnement de l\u2019ascenseur.<br/><strong></strong></p><p>N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter la rubrique \u00ab accessibilit\u00e9 des r\u00e9seaux \u00bb sur ratp.fr<br/><a href=\"https://www.ratp.fr/accessibilite/accessibilite-des-reseaux\" target=\"_blank\">https://www.ratp.fr/accessibilite/accessibilite-des-reseaux</a></p>"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze"], "attachments": [{"mimetype": "application/pdf", "url": "odsfile://accessibilite_lignes_2.pdf", "id": "accessibilite_lignes_pdf", "title": "Accessibilite_Lignes.pdf"}], "alternative_exports": [], "fields": [{"type": "int", "name": "code_stif", "label": "Code STIF"}, {"label": "Nom de Ligne", "type": "text", "annotations": [{"name": "sortable"}, {"name": "disjunctive"}, {"name": "facet"}], "name": "nom_de_ligne"}, {"label": "Origine", "type": "text", "annotations": [{"name": "sortable"}], "name": "origine"}, {"label": "Destination", "type": "text", "annotations": [{"name": "sortable"}], "name": "destination"}, {"label": "Accessibilit\u00e9 UFR", "type": "int", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "accessibilite_ufr"}, {"label": "Rampe", "type": "int", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "palette"}, {"label": "Annonce sonore prochain arr\u00eat", "type": "int", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "annonce_sonore_prochain_arret"}, {"label": "Annonce visuelle prochain arr\u00eat", "type": "int", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "annonce_visuelle_prochain_arret"}], "interop_metas": {"dcat": {"temporal": "2017", "accrualperiodicity": "Annuelle", "creator": "CML/NM/IVRC"}}}, {"datasetid": "trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2017", "metas": {"publisher": "RATP", "domain": "dataratp", "license": "Licence Ouverte (Etalab)", "keyword": ["Trafic", "Comptage", "Fr\u00e9quentation"], "title": "Trafic annuel entrant par station du r\u00e9seau ferr\u00e9 2017", "records_count": 369, "staged": false, "federated": false, "visibility": "domain", "modified": "2019-05-13T12:55:50+00:00", "language": "fr", "theme": ["Transports, D\u00e9placements"], "modified_updates_on_data_change": false, "license_url": "https://www.etalab.gouv.fr/wp-content/uploads/2014/05/Licence_Ouverte.pdf", "modified_updates_on_metadata_change": false, "data_processed": "2019-05-13T12:58:46+00:00", "metadata_processed": "2019-05-13T13:01:18+00:00", "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es d\u00e9taille le trafic des entrants directs sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 RATP en 2017.</p><p>Les\n \u00ab entrants directs \u00bb sont exclusivement les voyageurs provenant de la \nvoie publique ou du r\u00e9seau SNCF entrant sur le r\u00e9seau de transport RATP \nen validant un titre de transport valide.</p><p>Les voyageurs en correspondance (y compris correspondances m\u00e9tro/RER) sur le r\u00e9seau RATP ne sont pas comptabilis\u00e9s.</p><p><strong>CORRECTIF </strong>!<br/><strong>Ce jeu de donn\u00e9es comportait une  inversion de donn\u00e9es entre les stations \"Front Populaire\" et \"Franklin  D. Roosevelt\". Celui-ci a donc \u00e9t\u00e9 corrig\u00e9 et republi\u00e9 ce jour, le  13/05/2019.</strong></p>"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"type": "int", "name": "rang", "label": "Rang"}, {"label": "R\u00e9seau", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "reseau"}, {"label": "Station", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "station"}, {"type": "int", "name": "trafic", "label": "Trafic"}, {"type": "text", "name": "correspondance_1", "label": "Correspondance_1"}, {"type": "text", "name": "correspondance_2", "label": "Correspondance_2"}, {"type": "text", "name": "correspondance_3", "label": "Correspondance_3"}, {"type": "text", "name": "correspondance_4", "label": "Correspondance_4"}, {"type": "text", "name": "correspondance_5", "label": "Correspondance_5"}, {"label": "Ville", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "ville"}, {"label": "Arrondissement pour Paris", "type": "int", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "arrondissement_pour_paris"}], "interop_metas": {"dcat": {"accrualperiodicity": "Annuelle (mi ann\u00e9e)", "creator": "CML/DRC/ATTR"}}}, {"datasetid": "trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2019", "metas": {"publisher": "RATP", "domain": "dataratp", "license": "Licence Ouverte (Etalab)", "keyword": ["Trafic", "Comptage", "Fr\u00e9quentation"], "title": "Trafic annuel entrant par station du r\u00e9seau ferr\u00e9 2019", "records_count": 369, "staged": false, "metadata_languages": ["fr"], "visibility": "domain", "federated": false, "language": "fr", "theme": ["Transports, D\u00e9placements"], "modified_updates_on_data_change": false, "license_url": "https://www.etalab.gouv.fr/wp-content/uploads/2014/05/Licence_Ouverte.pdf", "modified_updates_on_metadata_change": false, "geographic_reference_auto": false, "modified": "2020-03-16T10:17:09.576000+00:00", "metadata_processed": "2020-03-16T10:18:32.692711+00:00", "data_processed": "2020-03-16T10:18:31+00:00", "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es d\u00e9taille le trafic des entrants directs sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 RATP en 2019.</p><p>Les\n \u00ab entrants directs \u00bb sont exclusivement les voyageurs provenant de la \nvoie publique ou du r\u00e9seau SNCF entrant sur le r\u00e9seau de transport RATP \nen validant un titre de transport valide.</p><p>Les voyageurs en correspondance (y compris correspondances m\u00e9tro/RER) sur le r\u00e9seau RATP ne sont pas comptabilis\u00e9s.</p>"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"type": "int", "name": "rang", "label": "Rang"}, {"label": "R\u00e9seau", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "reseau"}, {"label": "Station", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "station"}, {"type": "int", "name": "trafic", "label": "Trafic"}, {"type": "text", "name": "correspondance_1", "label": "Correspondance_1"}, {"type": "text", "name": "correspondance_2", "label": "Correspondance_2"}, {"type": "text", "name": "correspondance_3", "label": "Correspondance_3"}, {"type": "text", "name": "correspondance_4", "label": "Correspondance_4"}, {"type": "text", "name": "correspondance_5", "label": "Correspondance_5"}, {"label": "Ville", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "ville"}, {"label": "Arrondissement pour Paris", "type": "int", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "arrondissement_pour_paris"}], "interop_metas": {"dcat": {"accrualperiodicity": "Annuelle (Avril)", "creator": "CML/DRC/ATTR"}}}, {"datasetid": "trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2015", "metas": {"publisher": "RATP", "domain": "dataratp", "license": "Licence Ouverte (Etalab)", "keyword": ["Trafic", "Comptage", "Fr\u00e9quentation"], "title": "Trafic annuel entrant par station du r\u00e9seau ferr\u00e9 2015", "records_count": 369, "staged": false, "federated": false, "visibility": "domain", "modified": "2016-04-05T07:55:50+00:00", "language": "fr", "theme": ["Transports, D\u00e9placements"], "license_url": "https://www.etalab.gouv.fr/wp-content/uploads/2014/05/Licence_Ouverte.pdf", "data_processed": "2017-05-01T11:04:45+00:00", "metadata_processed": "2017-05-01T11:04:46+00:00", "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es d\u00e9taille le trafic des entrants directs sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 RATP en 2015.</p><p>Les\n \u00ab entrants directs \u00bb sont exclusivement les voyageurs provenant de la \nvoie publique ou du r\u00e9seau SNCF entrant sur le r\u00e9seau de transport RATP \nen validant un titre de transport valide.</p><p>Les voyageurs en correspondance (y compris correspondances m\u00e9tro/RER) sur le r\u00e9seau RATP ne sont pas comptabilis\u00e9s.</p>"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"type": "int", "name": "rang", "label": "Rang"}, {"label": "R\u00e9seau", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "reseau"}, {"label": "Station", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "station"}, {"type": "int", "name": "trafic", "label": "Trafic"}, {"type": "text", "name": "correspondance_1", "label": "Correspondance_1"}, {"type": "text", "name": "correspondance_2", "label": "Correspondance_2"}, {"type": "text", "name": "correspondance_3", "label": "Correspondance_3"}, {"type": "text", "name": "correspondance_4", "label": "Correspondance_4"}, {"type": "text", "name": "correspondance_5", "label": "Correspondance_5"}, {"label": "Ville", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "ville"}, {"label": "Arrondissement pour Paris", "type": "int", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "arrondissement_pour_paris"}], "interop_metas": {"dcat": {"accrualperiodicity": "Annuel (au mois d'Avril)", "creator": "CML/DRC/ATTR"}}}, {"datasetid": "accessibilite-des-arrets-de-bus-ratp", "metas": {"publisher": "RATP", "domain": "dataratp", "license": "Licence ODbL Version Fran\u00e7aise", "keyword": ["Accessibilit\u00e9", "Arr\u00eats", "Bus"], "title": "Accessibilit\u00e9 des arr\u00eats de bus RATP", "records_count": 25608, "staged": false, "metadata_languages": ["fr"], "visibility": "domain", "federated": false, "language": "fr", "theme": ["Transports, D\u00e9placements"], "modified_updates_on_data_change": false, "license_url": "http://vvlibri.org/fr/licence/odbl-10/legalcode/unofficial", "modified_updates_on_metadata_change": false, "geographic_reference_auto": false, "modified": "2020-04-16T13:39:22.629000+00:00", "metadata_processed": "2020-04-16T13:49:51.280545+00:00", "data_processed": "2020-04-16T13:49:50+00:00", "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es liste les points d\u2019arr\u00eats des bus RATP, en  pr\u00e9cisant lesquels sont accessibles et des d\u00e9tails sur leurs \u00e9quipements d\u2019accessibilit\u00e9.</p>"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze", "geo"], "attachments": [{"mimetype": "application/pdf", "url": "odsfile://notice_bus_accessibilite_arrets_2015_03_27.pdf", "id": "notice_bus_accessibilite_arrets_2015_03_27_pdf", "title": "Notice_Bus_accessibilite_Arrets-2015.03.27.pdf"}], "alternative_exports": [], "fields": [{"label": "idptar", "type": "int", "annotations": [{"name": "disjunctive"}, {"name": "id"}], "name": "idptar"}, {"type": "int", "name": "x", "label": "X"}, {"type": "int", "name": "y", "label": "Y"}, {"label": "Annonce Sonore Prochain Passage", "type": "int", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "annonce_sonore_prochain_passage"}, {"label": "Annonce Visuelle Prochain Passage", "type": "int", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "annonce_visuelle_prochain_passage"}, {"label": "Annonce Sonore Situations Perturbees", "type": "int", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "annonce_sonore_situations_perturbees"}, {"label": "Annonce Visuelle Situations Perturbees", "type": "int", "annotations": [{"name": "facet"}], "name": "annonce_visuelle_situations_perturbees"}, {"type": "geo_point_2d", "name": "coord", "label": "coord"}, {"type": "text", "name": "idamivif", "label": "IDAMIVIF"}, {"type": "text", "name": "nomptar", "label": "nomptar"}, {"type": "int", "name": "codeinsee", "label": "CODEINSEE"}, {"type": "int", "name": "accassibilite_ufr", "label": "Accessibilit\u00e9 UFR"}, {"type": "text", "name": "paqt", "label": "PAQT"}, {"type": "int", "name": "stif", "label": "IDFM"}, {"type": "text", "name": "sens", "label": "Sens"}, {"type": "text", "name": "doublon", "label": "Doublon"}, {"type": "int", "name": "ligne", "label": "Ligne"}, {"type": "int", "name": "gipa", "label": "GIPA"}], "interop_metas": {"dcat": {"issued": "2013-05-24T00:00:00+00:00", "temporal": "2016", "creator": "CML/NM/IVRC", "accrualperiodicity": "Annuelle", "created": "2013-03-28T00:00:00+00:00"}}}, {"datasetid": "qualite-de-lair-mesuree-dans-la-station-auber", "metas": {"publisher": "RATP", "domain": "dataratp", "language": "fr", "license": "Licence Ouverte (Etalab)", "title": "Qualit\u00e9 de l'air mesur\u00e9e dans la station Auber", "records_count": 66780, "staged": false, "metadata_languages": ["fr"], "visibility": "domain", "federated": false, "theme": ["Environnement"], "modified_updates_on_data_change": false, "metadata_processed": "2020-08-18T14:06:40.520837+00:00", "modified_updates_on_metadata_change": false, "geographic_reference_auto": false, "modified": "2020-08-18T14:05:56.274000+00:00", "references": "RATP - D\u00e9partement D\u00e9veloppement, Innovation et Territoires", "keyword": ["Qualit\u00e9 de l'air", "RER", "Auber"], "data_processed": "2020-08-18T14:06:39+00:00", "license_url": "https://www.etalab.gouv.fr/wp-content/uploads/2014/05/Licence_Ouverte.pdf", "description": "<p>La RATP exerce en permanence une activit\u00e9 de veille et d\u2019expertise sur  la qualit\u00e9 de l\u2019air circulant dans les enceintes ferroviaires  souterraines. La surveillance repose en premier lieu sur le respect des  conditions d\u2019hygi\u00e8ne et de propret\u00e9 des espaces de la RATP, tant pour  les voyageurs que pour le personnel.\n\t<br/>\n<br/>\n\t Le laboratoire de la RATP r\u00e9alise des mesures, en continu, dans 3  stations repr\u00e9sentatives des espaces souterrains de la RATP (Ch\u00e2telet,  Franklin Roosevelt et Auber) qui constituent le r\u00e9seau SQUALES  (Surveillance de la Qualit\u00e9 de l'Air de l'Environnement Souterrain).\u00a0</p><p>\n\tCe jeu de donn\u00e9es correspond \u00e0 la station Auber sur le RER A.</p><p>\n\tLes mesures portent sur les param\u00e8tres climatiques usuels (temp\u00e9rature,  humidit\u00e9 relative), le renouvellement d\u2019air (dioxyde de carbone) et la  qualit\u00e9 de l\u2019air (oxydes d\u2018azote, particules). \n\t<br/>\n<br/>\n\t Ce r\u00e9seau produit automatiquement plus de 200 000 donn\u00e9es brutes par an.  Les moyennes horaires de ces mesures constituent la base de donn\u00e9es  publi\u00e9e. Des campagnes de mesures ponctuelles permettent par ailleurs de  surveiller d\u2019autres param\u00e8tres, tels que les particules ultrafines, les  ald\u00e9hydes, les hydrocarbures aromatiques monocycliques ou  polycycliques.</p>"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze", "timeserie"], "attachments": [{"mimetype": "application/pdf", "url": "odsfile://notice-qualite_air-201712270.pdf", "id": "notice_qualite_air_2017_12_27_pdf", "title": "Notice-Qualit\u00e9_Air-2017.12.27.pdf"}], "alternative_exports": [], "fields": [{"label": "DATE/HEURE", "type": "datetime", "annotations": [{"args": ["hour"], "name": "timeserie_precision"}, {"name": "facet"}, {"args": ["alphanum"], "name": "facetsort"}, {"name": "timerangeFilter"}], "name": "dateheure", "description": "Date / heure"}, {"label": "NO", "type": "int", "description": "Unit\u00e9 = \u00b5g.m-3", "name": "noauba"}, {"label": "NO2", "type": "int", "description": "Unit\u00e9 = \u00b5g.m-3", "name": "n2auba"}, {"label": "PM10", "type": "int", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "name": "10auba", "description": "Unit\u00e9 = \u00b5g.m-3"}, {"label": "PM2.5", "type": "int", "annotations": [{"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "name": "25auba", "description": "Unit\u00e9 = \u00b5g.m-3"}, {"label": "CO2", "type": "int", "description": "Unit\u00e9 = ppm", "name": "c2auba"}, {"label": "TEMP", "type": "double", "annotations": [{"args": ["\u00b0C"], "name": "unit"}], "name": "tauba", "description": "Temp\u00e9rature\nUnit\u00e9 = degr\u00e9"}, {"label": "HUMI", "type": "double", "annotations": [{"args": ["%"], "name": "unit"}], "name": "hyauba", "description": "Humidit\u00e9 relative\nUnit\u00e9 = %"}], "interop_metas": {"dcat": {"temporal": "2013-2014-2015-2016-2017-2018-2019", "accrualperiodicity": "Hebdomadaire", "spatial": "Auber"}}}, {"datasetid": "numeros-utiles-ratp", "metas": {"publisher": "RATP", "domain": "dataratp", "license": "Licence ODbL Version Fran\u00e7aise", "keyword": ["Annuaire", "T\u00e9l\u00e9phone", "Contacts"], "title": "Num\u00e9ros utiles RATP", "records_count": 8, "staged": false, "federated": false, "visibility": "domain", "modified": "2016-01-26T13:52:55+00:00", "language": "fr", "theme": ["Transports, D\u00e9placements"], "license_url": "http://vvlibri.org/fr/licence/odbl-10/legalcode/unofficial", "data_processed": "2017-05-01T11:04:42+00:00", "metadata_processed": "2017-05-01T11:04:43+00:00", "description": "<p>Une liste des num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone utiles pour contacter la RATP, son Service Clients, l'accueil des Objets Trouv\u00e9s et les agences commerciales.</p>"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": [], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"type": "text", "name": "nom_du_service", "label": "Nom du service"}, {"type": "text", "name": "numero_de_telephone", "label": "Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone"}, {"label": "Num\u00e9ro international", "type": "text", "description": "Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone depuis l'\u00e9tranger", "name": "numero_international"}, {"type": "text", "name": "cout_de_l_appel", "label": "Co\u00fbt de l'appel"}, {"type": "text", "name": "horaires_d_ouverture", "label": "Horaires d'ouverture"}], "interop_metas": {"dcat": {"issued": "2016-01-28T00:00:00+00:00", "accrualperiodicity": "annuelle", "created": "2016-01-28T00:00:00+00:00"}}}, {"datasetid": "horaires-temps-reel", "metas": {"publisher": "RATP", "domain": "dataratp", "license": "Licence ODbL Version Fran\u00e7aise", "keyword": ["Horaires", "Temps r\u00e9el", "API", "Prochains passages"], "title": "Horaires Temps r\u00e9el RATP", "records_count": 0, "staged": false, "federated": false, "visibility": "domain", "modified": "2017-07-26T12:55:47+00:00", "language": "fr", "theme": ["Transports, D\u00e9placements"], "license_url": "http://vvlibri.org/fr/licence/odbl-10/legalcode/unofficial", "metadata_processed": "2017-07-26T12:55:52+00:00", "description": "<p>Dans le cadre de sa d\u00e9marche d\u2019ouverture des donn\u00e9es de  transport, la RATP propose une API qui permet\u00a0 d\u2019acc\u00e9der, en temps r\u00e9el, aux horaires des prochains passages pour les bus, tramways, m\u00e9tros et RER de son r\u00e9seau.</p><p><strong>T\u00e9l\u00e9charger</strong><br/><a href=\"https://data.ratp.fr/api/datasets/1.0/horaires-temps-reel/attachments/ratp_wsiv_opendata_zip/\" target=\"_blank\">T\u00e9l\u00e9chargez le kit de d\u00e9veloppement de l'API</a><strong> </strong>(version du 28/02/2017)<strong><br/></strong></p><p><strong>Documentation<br/></strong>Toute la documentation n\u00e9cessaire \u00e0 l'utilisation du kit<strong> </strong>se trouve dans le kit de d\u00e9veloppement lui-m\u00eame, que vous pouvez t\u00e9l\u00e9charger ci-dessus.<strong><br/><br/>S'inscrire</strong><br/>Pour acc\u00e9der \u00e0 l'API, veuillez prendre connaissance des <a href=\"https://data.ratp.fr/api/datasets/1.0/horaires-temps-reel/attachments/cg_api_ratp_pdf/\">conditions g\u00e9n\u00e9rales</a>, compl\u00e9tez le<a href=\"https://data.ratp.fr/api/datasets/1.0/horaires-temps-reel/attachments/fo_inscription_pdf/\"> formulaire d'inscription</a> et renvoyez-le \u00e0 l'adresse <strong>contact-opendata@ratp.fr<br/></strong></p><p><strong></strong><strong></strong><br/><a href=\"\" target=\"_blank\"></a></p>"}, "has_records": false, "data_visible": true, "features": [], "attachments": [{"mimetype": "text/html", "url": "odsfile://doc_wsiv.html", "id": "doc_wsiv_html", "title": "doc_wsiv.html"}, {"mimetype": "application/zip", "url": "odsfile://ratp_wsiv_opendata_5.zip", "id": "ratp_wsiv_opendata_zip", "title": "ratp-wsiv-opendata.zip"}, {"mimetype": "application/pdf", "url": "odsfile://cg_api_ratp_3.pdf", "id": "cg_api_ratp_pdf", "title": "CG-API-RATP.pdf"}, {"mimetype": "application/pdf", "url": "odsfile://fo_inscription_9.pdf", "id": "fo_inscription_pdf", "title": "FO-inscription.pdf"}], "alternative_exports": [], "fields": [], "interop_metas": {"dcat": {"temporal": "Temps r\u00e9el"}}}, {"datasetid": "positions-geographiques-des-stations-du-reseau-ratp", "metas": {"publisher": "RATP", "domain": "dataratp", "license": "Licence ODbL Version Fran\u00e7aise", "keyword": ["GTFS", "R\u00e9seau", "Metro", "RER", "Tramway", "Bus", "Position g\u00e9ographique"], "title": "Positions g\u00e9ographiques des stations du r\u00e9seau RATP", "records_count": 25338, "staged": false, "federated": false, "visibility": "domain", "modified": "2019-02-04T23:00:00+00:00", "language": "fr", "theme": ["Transports, D\u00e9placements"], "modified_updates_on_data_change": false, "license_url": "http://vvlibri.org/fr/licence/odbl-10/legalcode/unofficial", "modified_updates_on_metadata_change": false, "data_processed": "2019-03-22T10:44:51+00:00", "metadata_processed": "2019-03-22T10:44:52+00:00", "description": "<p>Liste des points d'arr\u00eats g\u00e9n\u00e9r\u00e9e \u00e0 partir de l'archive GTFS de la\u00a0 RATP (Bus, Tramway, M\u00e9tro et RER).</p>"}, "has_records": true, "data_visible": true, "features": ["analyze", "geo"], "attachments": [], "alternative_exports": [], "fields": [{"type": "text", "name": "stop_id", "label": "ID"}, {"label": "Name", "type": "text", "annotations": [{"name": "facet"}, {"name": "disjunctive"}, {"name": "sortable"}, {"args": ["-count"], "name": "facetsort"}], "name": "stop_name"}, {"type": "text", "name": "stop_desc", "label": "Description"}, {"type": "geo_point_2d", "name": "stop_coordinates", "label": "Coordinates"}], "interop_metas": {"dcat": {"creator": "CML/NM/IVRC", "accrualperiodicity": "mensuelle", "spatial": "Ile de France"}}}]}